有冇人知道如果我用恆生Mpower信用卡交學費會唔會有手續費？

急

猁狗不配知道

會

知唔知大概幾多？

交幾多咪要額外比多幾多手續費